梁振英不認為支持法案美國議員完全及正確理解香港情況

全國政協副主席梁振英回應美國總統特朗普簽署《香港人權與民主法案》時表示，不認為早前投票支持法案的美國國會議員，完全及正確理解香港情況。

梁振英在外國記者會出席活動時批評美國眾議院議長佩洛西有關中方應給予香港全面自治的言論，他說無論是美國人或是香港人推動有關法案，都不認為他們有香港利益的意識。

另外，梁振英評論區議會選舉結果，表示不感到驚訝，今次選民以政治取向，而非地區事務為投票決定，而單議席單票制造成建制派大幅流失議席。他又說，從總得票比例來看，民主派少於六成，建制派多於四成，認為情況比3年前的立法會選舉好。

梁振英說現時知道區議會選舉結果，但未知道後果，希望民主派不要不自量力。

外國記者會去年邀請已被取締的香港民族黨召集人陳浩天，出席演說，被梁振英批評。梁振英進入外國記者會會址前被記者追問，是否支持政府收回外國記者會會址，他並無回應。

港府同大陸政府咪又係唔理解，唔係區選點會輸到咁慘，口到啞埋

當美國情報系統廢架

有睇國會發言就知 , 美國議員大部分對香港事態發展仲熟過好多香港人

689得閒就睇番錄影啦 , 人講佢又講

到底一日仲有幾多個反對

全票通過喎，姐係全部都唔了解？

係喇係喇 支持中共就等於了解喇

你又好明美國國會 議員做緊乜

唔了解香港，但了解中共

今晚記得出現。

確實 佢地唔知情況其實比佢地知嘅更嚴峻100萬倍
要比喻嘅話就好似梁先生你嘅好友張志剛個樣咁
非常之嚴峻 就算立法會撥款俾佢整容都冇用咁 其實係要重新投胎先得
美國亦一樣 人權法係唔夠 應該要武力清洗班政府爪牙 - 路西法效應下嘅警察先啱

得啦得啦
至叻係你啦契弟

又係一個死太監

廢老刷完存左感未？

自己已經乜撚都唔係仲係到說三道四

14.5 球就快開大

最低限度睇嗰次聽證會已經知道國會有幾了解

強烈譴責血腥鎮壓天安門

香港人不認為支梁振英完全及正確理解香港情況

2016立法會
建制派 871,016 40.17%
民主派 1,193,061 55.02%
中間派或其他 103,334 4.81%
2019區議會
建制派 1,206,645 41.32%
民主派 1,677,040 57.44%
中間派總計 35,937 1.23%
點樣比3年前的立法會選舉好

你又理解美國議員唔理解

過氣廢老

人地起馬係同一個世界
但你係平行世界喎

喔